# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-10 16:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "All Video"
msgstr "全部视频"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgid "Playlist Videos"
msgstr "播放列表"

msgid "All Music"
msgstr "全部音乐"

msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

msgid "Genre"
msgstr "流派"

msgid "Album"
msgstr "专辑"

msgid "Now Playing"
msgstr "现在正在播放"

msgid "Now playing"
msgstr "现在正在播放"

msgid "New firmware found"
msgstr "找到新固件"

msgid "No storage present"
msgstr "未发现存储设备"

msgid "Media library compilation requires more storage space:"
msgstr "媒体库编辑需要更多存储空间: "

msgid "Scanning the attached storage. The first time scanning may take longer. Please wait..."
msgstr "正在扫描所连存储设备。第一次扫描可能需要若干分钟。请稍候..."

msgid "Please select [OK] to resume playback or [Cancel]  to restart the video"
msgstr "请选择 [确定] 继续播放视频，或选择 [取消] 重新启动它"

msgid "Audio/Video"
msgstr "音频/视频"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Movie"
msgstr "电影"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "NTSC/PAL"
msgstr "NTSC/PAL"

msgid "Interval time"
msgstr "间隔时间"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Normal"
msgstr "标准"

msgid "Widescreen"
msgstr "宽屏幕"

msgid "Composite"
msgstr "合成输出"

msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

msgid "Digital"
msgstr "数字"

msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

msgid "PAL"
msgstr "PAL"

msgid "Are you sure you want to change the video resolution?"
msgstr "您确定要更改视频分辨率吗？"

msgid "Are you sure you want to change the video output format?"
msgstr "您确定要更改视频输出格式吗？"

msgid "Repeat one"
msgstr "重复一个"

msgid "Repeat all"
msgstr "重复全部"

msgid "Repeat all and shuffle"
msgstr "乱序重复全部"

msgid "Keep as original"
msgstr "保持原始"

msgid "Fit to screen"
msgstr "适合屏幕"

msgid "Shuffle"
msgstr "乱序"

msgid "Fade"
msgstr "淡出"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "3 Seconds"
msgstr "3 秒"

msgid "5 Seconds"
msgstr "5 秒"

msgid "10 Seconds"
msgstr "10 秒"

msgid "20 Seconds"
msgstr "20 秒"

msgid "30 Seconds"
msgstr "30 秒"

msgid "1 Minute"
msgstr "1 分"

msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5 分"

msgid "10 Minutes"
msgstr "10 分"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15 分"

msgid "20 Minutes"
msgstr "20 分"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "French"
msgstr "法文"

msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

msgid "German"
msgstr "德文"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

msgid "Korean"
msgstr "韩文"

msgid "Japanese"
msgstr "日文"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "CAS_On"
msgstr "开"

msgid "CAS_Off"
msgstr "关"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

msgid "Thumbnail mode"
msgstr "缩略图模式"

msgid "Are you sure you want to restore this device to factory settings?"
msgstr "您确定要将此设备恢复到出厂设置吗？"

msgid "WD TV HD Media Player"
msgstr "WD TV Live 高清媒体播放器"

msgid "WD TV Plus HD Media Player"
msgstr "WD TV Live Plus 高清媒体播放器"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Current version"
msgstr "当新版本"

msgid "Current version:"
msgstr "当新版本:"

msgid "New version"
msgstr "新版本"

msgid "New firmware found. Do you want to upgrade?"
msgstr "找到新固件。您要升级吗？"

msgid "Rebooting"
msgstr "重新引导中"

msgid "Invalid firmware"
msgstr "无效固件"

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Starts with"
msgstr "开始于"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Yes"
msgstr "确定"

msgid "No"
msgstr "取消"

msgid "Unable to recognize attached device at USB port "
msgstr "无法识别 USB 端口上所连的设备"

msgid "Storage can not aggregate"
msgstr "无法合并存储"

msgid "Next Song:"
msgstr "下一首歌曲:"

msgid "Current Song"
msgstr "当前歌曲"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "All Photos"
msgstr "所有照片"

msgid "Media library does not support journaled file system. Playback is still supported."
msgstr "媒体库不支持日志型文件系统。但仍支持回放。"

msgid "Unable to create media library on read only storage."
msgstr "无法在只读存储设备上创建媒体库。"

msgid "Unable to create media library. Please check your storage setting."
msgstr "无法创建媒体库。请检查您的存储设置。"

msgid "Unrecognized USB device"
msgstr "无法识别的 USB 设备"

msgid "Scanning the attached USB device..."
msgstr "正在扫描连接的 USB 设备..."

msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your HD Media Player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "您尝试播放的视频文件包含系统不支持的多音频通道输出。请切换到数字音频输出，并将 Live高清媒体播放器连接到支持音频编解码器的 AV 接收器上。"

msgid "Unsupported subtitle"
msgstr "不支持的字幕"

msgid "Audio Channel"
msgstr "音频通道"

msgid "Audio channel"
msgstr "音频通道"

msgid "Photos"
msgstr "照片"

msgid "photos"
msgstr "照片"

msgid "Firmware upgrade"
msgstr "固件升级"

msgid "Video output"
msgstr "视频输出"

msgid "Display resolution"
msgstr "显示分辨率"

msgid "Aspect ratio"
msgstr "纵横比"

msgid "Audio output"
msgstr "音频输出"

msgid "Video sequence"
msgstr "视频顺序"

msgid "Music sequence"
msgstr "音频顺序"

msgid "Slideshow sequence"
msgstr "幻灯片顺序"

msgid "Photo scaling"
msgstr "相片缩放比例"

msgid "Transition effect"
msgstr "转场效果"

msgid "Screensaver delay"
msgstr "屏幕保护程序延迟"

msgid "Browser display"
msgstr "浏览器显示"

msgid "System reset"
msgstr "恢复出厂设置"

msgid "Display in full screen"
msgstr "全屏显示"

msgid "Wipe right"
msgstr "向右擦除"

msgid "Wipe left"
msgstr "向左擦除"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "正在升级您的高清媒体播放器。请勿切断电源或连接的存储设备。"

msgid "Upgrade complete. The media player will now restart."
msgstr "升级完成。媒体播放器将重新启动。"

msgid "Please select the device you would like to eject."
msgstr "请选择弹出的设备。"

msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "您确定要删除此设备吗？"

msgid "Under digital audio output setting, an AV receiver with proper audio format support is required in order to play audio track with surround sound."
msgstr "在数字音频输出设置下，需要有一个支持相应音频格式的 AV 接收器，才能播放含环绕声的音乐曲目。"

msgid "Subtitle off"
msgstr "关闭字幕"

msgid "No subtitle"
msgstr "无字幕"

msgid "Media library"
msgstr "媒体库"

msgid "For additional information regarding your HD Media Player, please refer to the user manual or visit"
msgstr "有关高清媒体播放器的详情，请参阅用户手册或访问"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "Search completed. No results found."
msgstr "搜索完成。找不到结果。"

msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

msgid "Space"
msgstr "空格"

msgid "No audio channel"
msgstr "无音频通道"

msgid "Untitled volume"
msgstr "无标题的磁盘区"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字体大小"

msgid "Additional encoding support"
msgstr "附加编码支持"

msgid "Western Europe (ISO)"
msgstr "西欧 (ISO)"

msgid "Traditional Chinese (Big5)"
msgstr "繁体中文 (Big5)"

msgid "Simplified Chinese (GB18030)"
msgstr "简体中文 (GB18030)"

msgid "Japanese (Shift-JIS)"
msgstr "日文 (Shift-JIS)"

msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "韩文 (EUC-KR)"

msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "西里尔文 (Windows-1251)"

msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "西里尔文 (KOI8-R)"

msgid "Greek (ISO)"
msgstr "希腊文 (ISO)"

msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "希腊文 (Windows-1253)"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Equal to"
msgstr "等於"

msgid "Not Equal to"
msgstr "不等於"

msgid "Central Europe (ISO)"
msgstr "中歐 (ISO)"

msgid "Central Europe (Windows-1250)"
msgstr "中欧 ((Windows-1250)"

msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

msgid "Display file size"
msgstr "显示文件大小"

msgid "Display file size during navigation"
msgstr "浏览时显示文件大小"

msgid "Western Europe"
msgstr "西欧"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

msgid "Subtitle default"
msgstr "字幕缺省设置"

msgid "Subtitle border"
msgstr "字幕边距"

msgid "Thick"
msgstr "粗"

msgid "Thin"
msgstr "细"

msgid "Insufficient space in atached USB device. Media library compilation requires more storage space"
msgstr "所插入 USB 设备上空间不足。媒体库编辑需要更多存储空间。"

msgid "The attached USB device is using HFS+ Journaling file system. Media library does not function under this file system, but playback is still supported. Please disable Journaling to allow full function of your media player"
msgstr "所插入 USB 设备使用的是 HFS+ 日记文件系统。在此文件系统下媒体库无法工作，但仍支持播放。请禁用“日记”系统以使媒体播放器能够正常工作。"

msgid "The attached USB device is set to Read Only. The media library function will not be supported"
msgstr "所插入 USB 设备被设置为“只读”。这将不支持媒体库功能。"

msgid "Unable to create media library in the attached USB device. Please check your device's setting"
msgstr "无法在所插入 USB 设备中创建媒体库。请检查设备设置。"

msgid "Invalid firmware. Please download the correct firmware from http://www.wdc.com"
msgstr "无效固件。请从 http://www.wdc.com 下载正确的固件。"

msgid "File Management"
msgstr "文件管理"

msgid "Select source"
msgstr "选择源"

msgid "Select a destination"
msgstr "选择一个目标"

msgid "Enabling file movement, background music will now be stopped..."
msgstr "正在启用文件移动，背景音乐现在将停止..."

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copied"
msgstr "复制"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Destination"
msgstr "目标"

msgid "Would you like to delete the selected files?"
msgstr "您要删除所选文件吗？"

msgid "Would you like to copy the selected files?"
msgstr "您要复制所选文件吗？"

msgid "Would you like to move the selected files?"
msgstr "您要移动所选文件吗？"

msgid "Deleting files..."
msgstr "正在删除文件..."

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

msgid "Copying files..."
msgstr "正在复制文件..."

msgid "Moving files..."
msgstr "正在移动文件..."

msgid "Moved"
msgstr "已移动"

msgid "File delete complete."
msgstr "文件删除完成。"

msgid "Write fail. Please check the destination device."
msgstr "写入失败。请检查目标设备。"

msgid "Read fail. Please check the source device."
msgstr "读取失败。请检查源设备。"

msgid "Unable to copy or move file. Not enough space at destination."
msgstr "无法复制或移动文件。目标设备上空间不足。"

msgid "Unable to write to read-only device at destination."
msgstr "无法写入到只读目标设备。"

msgid "Unable to delete read-only file."
msgstr "无法删除只读文件。"

msgid "Press [BACK] to cancel."
msgstr "按 [后退] 进行取消。"

msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "您确定要取消吗？"

msgid "Auto play"
msgstr "自动播放"

msgid "Photo auto play"
msgstr "照片自动播放"

msgid "Video auto play"
msgstr "视频自动播放"

msgid "Are you sure you want to chage the video setting?"
msgstr "您确定要更改视频设置吗？"

msgid "Camera"
msgstr "相机"

msgid "Camera 1"
msgstr "相机 1"

msgid "Camera 2"
msgstr "相机 2"

msgid "Chapters"
msgstr "片段"

msgid "file name"
msgstr "文件名"

msgid "Press [RIGHT] to select source."
msgstr "按 [向右] 选择源"

msgid "Press [OPTION] to copy, move or delete."
msgstr "按 [选项] 进行复制、移动或删除操作"

msgid "Press [RIGHT] to select destination."
msgstr "按[右]选择目标。"

msgid "Press [OPTION] to confirm."
msgstr "按[OPTION]确认。"

msgid "Standby mode"
msgstr "待机模式"

msgid "Audio track display"
msgstr "音频曲目显示"

msgid "Action cancelled."
msgstr "动态取消"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "Hindu"
msgstr "印度语"

msgid "Thailand"
msgstr "泰文"

msgid "Preview mode"
msgstr "预览模式"

msgid "Firmware upgrade failed. The device will restart."
msgstr "固件升级失败。装置将重新启动。"

msgid "Empty"
msgstr "空的"

msgid "Push"
msgstr "推送"

msgid "Wipe"
msgstr "擦拭"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "Access point detecting..."
msgstr "正在检测无线网络..."

msgid "Detecting Wireless Access Point"
msgstr "正在检测无线网络..."

msgid "The network encryption key is not valid."
msgstr "网络加密密钥无效。"

msgid "No Chapter"
msgstr "无章节"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Live365 Home"
msgstr "Live365 主页"

msgid "Last 7 days interesting"
msgstr "最近七天有趣的"

msgid "Most recent uploads"
msgstr "最近上载"

msgid "Hot tags"
msgstr "热门标签"

msgid "Hot Tags"
msgstr "热门标签"

msgid "My contacts"
msgstr "我的联系人"

msgid "My Contacts"
msgstr "我的联系人"

msgid "My tags"
msgstr "我的标签"

msgid "Explore"
msgstr "浏览"

msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

msgid "Flickr members"
msgstr "Flickr 成员"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Photo can not be access"
msgstr "无法访问照片"

msgid "Download photo"
msgstr "下载相片"

msgid "This member doesn't have anything available to you."
msgstr "此成员没有任何作品可供您观瞻。"

msgid "Photostream"
msgstr "照片浏览器"

msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

msgid "Featured Videos"
msgstr "精选视频"

msgid "Recent Videos"
msgstr "最新视频"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgid "Top Favorited"
msgstr "收藏次数最多"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

msgid "Featured"
msgstr "精选"

msgid "Rated Videos"
msgstr "视频排名"

msgid "Rate Video"
msgstr "视频排名"

msgid "Rate video"
msgstr "视频排名"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Play Again"
msgstr "再播放一次"

msgid "Download Video"
msgstr "下载视频"

msgid "Add to Favorites"
msgstr "加为最爱"

msgid "Back to Videos"
msgstr "回到视频"

msgid "Poor"
msgstr "很差"

msgid "Nothing special"
msgstr "一般"

msgid "Worth watching"
msgstr "值得一看"

msgid "Pretty cool"
msgstr "很不错"

msgid "Awesome"
msgstr "特别精彩"

msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

msgid "My Videos"
msgstr "我的视频"

msgid "My Favorites"
msgstr "我的最爱"

msgid "My Playlists"
msgstr "我的播放列表"

msgid "My videos"
msgstr "我的视频"

msgid "My favorites"
msgstr "我的最爱"

msgid "My playlists"
msgstr "我的播放列表"

msgid "Visit www.live365.com/vip to sign up. for more info or become a VIP."
msgstr "访问 www.live365.com/vip 注册以取得更多信息或成为VIP。"

msgid "Live365 - the world's largest internet radio network. Listen to select stations for free or get a VIP Membership for unlimited access to thousands of commercial-free stations from over 240 genres. Visit www.liver365.com/vip to sign up. Once purchased. your commercial-free VIP access is active on the Live365 website as well as participating devices."
msgstr "Live365-全球最大的网络电台网。 随意收听一些免费电台或成为 VIP会员以无限制收听超过240种不同风格的数千个免费商业电台。 访问 Visit www.live365.com/vip进行注册。 购买后，您的免费商业 VIP 连接将可通过 Live365网站或支持设备来启动。"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Last Station"
msgstr "上一次的电台"

msgid "Last Stations"
msgstr "上一次的电台"

msgid "My presets"
msgstr "我的预设电台"

msgid "My Presets"
msgstr "我的预设电台"

msgid "Stations"
msgstr "电台"

msgid "VIP Stations"
msgstr "VIP电台"

msgid "Preferences"
msgstr "使用偏好"

msgid "YouTube Preferences"
msgstr "YouTube 使用偏好"

msgid "Start up"
msgstr "开始"

msgid "Sign In / Sign Out"
msgstr "登录/登出"

msgid "Sign out / Sign in"
msgstr "登录/登出"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Sort Option"
msgstr "排序选择"

msgid "Sort Options"
msgstr "排序选择"

msgid "Audio settings"
msgstr "音频设置"

msgid "All Stations(8k-256k)"
msgstr "所有电台(8k-256k)"

msgid "Only High(96k-256k)"
msgstr "只要高音质(96k-256k)"

msgid "Medium to High(56k-256k)"
msgstr "中高音质(56k-256k)"

msgid "Low to Medium(8k-56k)"
msgstr "中低音质(8k-56k)"

msgid "Only Low(8k-32k)"
msgstr "只要低音质(8k-32k)"

msgid "Home page"
msgstr "主页"

msgid "Presets page"
msgstr "预设页"

msgid "Play last station"
msgstr "播放上一次的电台"

msgid "Sort Station Alphabetically"
msgstr "电台按字母排序"

msgid "Sort Station by Popularity"
msgstr "电台按受欢迎度排序"

msgid "Please check your email for the track info."
msgstr "请查阅您的电子邮件了解曲目信息。"

msgid "We are sorry.Pandora service only for U.S.Listeners that language support only for English. "
msgstr "目前 Pandora 仅服务美国地区，因此仅提供英文界面。"

msgid "Network Setup"
msgstr "网络设置"

msgid "Network setup"
msgstr "网络设置"

msgid "Invalid username or password. Please try again."
msgstr "用户名或密码无效，请重试一次。"

msgid "Failed to connect file server, the account/password may be changed, please check it."
msgstr "用户名或密码无效，请重试一次。"

msgid "Wired"
msgstr "有线网络"

msgid "Ethernet"
msgstr "以太网络"

msgid "Wireless"
msgstr "无线网络"

msgid "Please Specify your Network Type."
msgstr "请指定网络类型"

msgid "Select Setup Method."
msgstr "请选择连接方式"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "Enter your IP address and then press Submit"
msgstr "输入您的 IP 地址，然后按“提交”"

msgid "if you have a Subnet mask, enter it and then press Submit"
msgstr "如果您有子网掩码，请输入后按“提交”"

msgid "Auto search"
msgstr "自动搜索"

msgid "Manually SSID"
msgstr "手动输入 SSID"

msgid "Enter SSID Key:"
msgstr "请输入SSID"

msgid "Site survey"
msgstr "站点勘查"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Security Type"
msgstr "安全类型"

msgid "Please enter your Encryption Key"
msgstr "请输入网络安全密码"

msgid "Key length error!\n If your key type is ASCII, the length should be 5, 13, or 16.\nIf your key type if Hex, the length should be 10, 26 or 32."
msgstr "网络安全密码无效，请再试一次。"

msgid "Key length error!\n The length of WPAPSK should be 8~64!"
msgstr "网络安全密码无效，请再试一次。"

msgid "Network not available!"
msgstr "设备无法连接到网络"

msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Network Setup Completed"
msgstr "网络设置完成"

msgid "Return Home"
msgstr "返回首页"

msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

msgid "Samba Servers"
msgstr "Samba服务器"

msgid "Media Servers"
msgstr "媒体服务器"

msgid "Delete the preset's password?"
msgstr "确定要清除保存的登录信息吗？"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

msgid "Unable to obtain an IP address. The media player has limited or no network connectivity."
msgstr "无法获得IP地址，媒体播放器无法或只能以有限的方式连接网络。"

msgid "RGB High"
msgstr "RGB高"

msgid "RGB Low"
msgstr "RGB低"

msgid "Reboot now"
msgstr "立即重新启动"

msgid "Update Device"
msgstr "更新设备"

msgid "Searching for update"
msgstr "更新搜索中"

msgid "System information"
msgstr "系统信息"

msgid "Local Drives"
msgstr "本地磁盘"

msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "确定要登出吗？"

msgid "Video Setting"
msgstr "视频设置"

msgid "Photo Setting"
msgstr "照片设置"

msgid "Music Setting"
msgstr "音乐设置"

msgid "Network Setting"
msgstr "网络设置"

msgid "RETRY"
msgstr "重试"

msgid "System Setting"
msgstr "系统设置"

msgid "Check Latest FW With WD TV Live HD Media Player"
msgstr "WD TV Live 高清媒体播放器是可以通过 Internet 升级的固件。您想检查是否有新版本更新吗？"

msgid "Check Latest FW With WD TV Plus HD Media Player"
msgstr "WD TV Live Plus 高清媒体播放器是可以通过 Internet 升级的固件。您想检查是否有新版本更新吗？"

msgid "New version check"
msgstr "新版本检查"

msgid "Check connection"
msgstr "检查连接"

msgid "There was a problem connecting to the network. The device could not connect to the network"
msgstr "连接网络发生问题。设备无法连接到网络。"

msgid "Network is disconnected."
msgstr "连接网络发生问题。设备无法连接到网络。"

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "Checker Board"
msgstr "棋盘"

msgid "Connect successfully!"
msgstr "连接成功！"

msgid "Select SSID Input Method."
msgstr "选择连线模式"

msgid "No Security"
msgstr "没有加密"

msgid "Free Stations"
msgstr "免费电台"

msgid "Recommendations"
msgstr "推荐"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Live365 Login"
msgstr "Live365 登录"

msgid "Youtube Login"
msgstr "Youtube 登录"

msgid "YouTube sign in"
msgstr "YouTube 登录"

msgid "Pandora Login"
msgstr "Pandora 登录"

msgid "Mediafly Sign in"
msgstr "Mediafly 登录"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Add Account"
msgstr "新增帐户"

msgid "Related Videos"
msgstr "相关影片"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Audio Options"
msgstr "音频选项"

msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "阿拉伯语 (Windows-1256)"

msgid "Thai (Windows-874)"
msgstr "泰国语 (Windows-874)"

msgid "Unlock your WD drive"
msgstr "解锁 WD 硬盘"

msgid "Would you like to unlock this WD drive?"
msgstr "您想解锁此 WD 硬盘吗？"

msgid "Enter your password to unlock the drive."
msgstr "请输入此盘的解锁密码。"

msgid "Password invalid"
msgstr "密码无效"

msgid "Please enter your password again."
msgstr "请重新输入密码。"

msgid "Too many password attempts"
msgstr "密码重试次数太多"

msgid "There were too many password recovery attempts."
msgstr "尝试输入密码的次数太多。"

msgid "Please safely remove your drive from WD TV,"
msgstr "请从 WD TV 中删除您的硬盘，"

msgid "reconnect it and try again."
msgstr "然后重新连接它后再试一次。"

msgid "Check network connection"
msgstr "检查网络连接"

msgid "Check IP address"
msgstr "检查 IP 地址"

msgid "Check DNS server"
msgstr "检查 DNS 服务器"

msgid "Check internet connection"
msgstr "检查 Internet 连接"

msgid "Creative a new account"
msgstr "创建一个新帐户"

msgid "Save username only"
msgstr "仅保存用户名"

msgid "Want to Rate Video? Sign in to YouTube now!"
msgstr "想评价视频吗？立即登录 YouTube！"

msgid "Want to add to Favorites? Sign in to YouTube now!"
msgstr "想添加到收藏夹吗？立即登录 YouTube！"

msgid "Invalid character(s) in first name."
msgstr "名字字符无效。"

msgid "Invalid character(s) in last name."
msgstr "姓氏字符无效。"

msgid "Registration was submitted, please check your email to complete the registration."
msgstr "注册已提交，请查收您的电子邮件以完成注册。"

msgid "This product has been added to your registration account."
msgstr "此产品已添加到您的注册帐户。"

msgid "Our record indicates that the email address you provided is under another customer’s name, please verify your name and try it again, or log into your account at https://websupport.wdc.com/registration/index.asp to update your user profile."
msgstr "我们的记录显示，您提供的电子邮件地址已由另一名客户使用，请验证您的名称后重试，或在https://websupport.wdc.com/registration/index.asp 登录您的帐户来更新您的用户简档。"

msgid "E-mail address is invalid, please verify your e-mail address and try it again."
msgstr "电子邮件地址无效，请验证您的电子邮件地址后重试。"

msgid "Maximum length of e-mail address is 80 characters"
msgstr "电子邮件地址的最大长度为 80 个字符"

msgid "Registration failed. Please try it again."
msgstr "注册失败。请重试。"

msgid "Thank you for rating this track. Glad you like it!"
msgstr "谢谢您对此曲目做出评价。很高兴您喜爱它！"

msgid "Thank you for rating this track. Sorry it’s not to your taste!"
msgstr "谢谢您对此曲目进行评价。抱歉它不合您的口味！"

msgid "This station is already in your Presets."
msgstr "此电台已在您的预设电台中。"

msgid "Genre:"
msgstr "流派:"

msgid "File Size:"
msgstr "文件大小:"

msgid "File Type:"
msgstr "文件类型:"

msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

msgid "Pan"
msgstr "平移"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Info bar"
msgstr "信息栏"

msgid "Chapter"
msgstr "章"

msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋转"

msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋转"

msgid "Error: The source folder and destination folder are the same."
msgstr "错误: 源文件夹和目标文件夹相同。"

msgid "Error: The destination folder is a subfolder of the source folder."
msgstr "错误: 目标文件夹是源文件夹的一个子文件夹。"

msgid "This folder is empty"
msgstr "当前文件夹中没有任何媒体。"

msgid "This folder is empty."
msgstr "当前文件夹中没有任何媒体。"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号:"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "No content available."
msgstr "无内容可用。"

msgid "No content available!"
msgstr "无内容可用。"

msgid "State end. No content available."
msgstr "无内容可用。"

msgid "Most Viewed"
msgstr "观看次数最多"

msgid "Most Viewed Videos"
msgstr "观看次数最多"

msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

msgid "Most Popular Videos"
msgstr "最受欢迎"

msgid "Top Rated"
msgstr "评分最高"

msgid "Include HD video feeds"
msgstr "包括高清视频提供"

msgid "Listen to thousands of commercial-free Internet radio stations! Live365 has broadcasts from Radio Disney, Santana, David Byrne, Pat Metheny, and Paul Oakenfold, as well as stations created by music lovers just like you! Easily browse through popular genres such as rock, hip-hop, jazz, and new age. Or discover treasures in some of the less-traveled styles such as gospel, comedy, anime, Hindi, trip hop, 30s, glam, tribal, Celtic, and 100s more."
msgstr "收听数千个免费网上商业电台！Live365 包括了 Radio Disney、Santana、David Byrne、Pat Metheny 和 Paul Oakenfold 等电台，以及像您这样的音乐爱好者创办的电台！ 轻松浏览各种流行风格，如摇滚、hip-hop、爵士及新世界音乐等。也可以发现一些音乐奇葩，如福音音乐、喜剧音乐、动漫纯音乐、Hindi、trip hop、30年代音乐、glam、tribal、Celtic和音乐排行榜100等。 "

msgid "If you don't have an Live365 account, please visit http://www.live365.com to get started with your membership or become a VIP."
msgstr "如果您没有Live365帐户，请访问http://www.live365.com/wdtv 开始使用您的会员资格或成为我们的VIP。"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Audio Quality"
msgstr "音频质量"

msgid "No station available!"
msgstr "没有电台。"

msgid "You must be logged in to use this feature. Would you like to login now?"
msgstr "您必须登录才能使用此功能。您现在要登录吗？"

msgid "has been removed from my presets."
msgstr "此电台已从您的预设电台中删除。"

msgid "has been added to my presets."
msgstr "此电台已添加到您的预设电台中。"

msgid "Track info has been sent. Please check your email."
msgstr "曲目信息已发送。请查阅您的电子邮件。"

msgid "info"
msgstr "所有人资料"

msgid "The device name can not contain any of following "
msgstr "设备名称不能包含空格或以下任何字符："

msgid "and blank characters. The device name can not over 15 characters."
msgstr "设备名称最长为 15 个字符。"

msgid "Network Shares"
msgstr "网络共享"

msgid "Samba Server"
msgstr "在网络上共享 WDTV"

msgid "Auto login"
msgstr "自动登录网络共享"

msgid "Clear account information"
msgstr "清除网络共享登录信息"

msgid "DNS server"
msgstr "DNS服务器"

msgid "Internet connection"
msgstr "互联网连接"

msgid "Incorrect IP address. Please check your network setting and try again."
msgstr "IP 地址不正确。请检查您的网络设置后重试。"

msgid "Incorrect DNS server address. Please check your network setting and try again."
msgstr "DNS 服务器地址不正确。请检查您的网络设置后重试。"

msgid "Check Internet connection failed. Please check your broadband connection."
msgstr "检查 Internet 连接失败。请检查宽带连接。 "

msgid "Would you like to save this account?"
msgstr "您想保存此帐户吗？"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有帐户？"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "您确定要删除此帐户？"

msgid "The media player can only save"
msgstr "媒体播放器只能为每项服务保存"

msgid "user accounts for each service. Please delete an account if you wish to add a new one."
msgstr "个用户帐户。如果您想添加一个新帐户，请先删除一个旧帐户。"

msgid "Your media player is up to date."
msgstr "您的媒体播放器为最新版本。"

msgid "WD TV Live HD Media Player FW IS Top"
msgstr "你的 WD TV Live 高清媒体播放器是最新的。"

msgid "WD TV Plus HD Media Player FW IS Top"
msgstr "你的 WD TV Live Plus 高清媒体播放器是最新的。"

msgid "The device could not download updates."
msgstr "设备无法下载更新。"

msgid "System updates could not check for updates because of a network problem. Please check your network connections."
msgstr "由于发生网络故障，系统更新程序无法检查是否有更新。请检查一下网络连接。"

msgid "Select connection method"
msgstr "选择连接方法"

msgid "Please choose your network connection"
msgstr "请选择您的网络连接"

msgid "Please choose your network connection."
msgstr "请选择您的网络连接"

msgid "Select an Available Network"
msgstr "选择可用的无线网络"

msgid "Connect Now"
msgstr "立即连接"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "(Empty)"
msgstr "(空的)"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

msgid "Connection successful."
msgstr "连接成功！"

msgid "Connect Successfully!"
msgstr "网络连接检查已通过。"

msgid "The profile space is full!"
msgstr "配置文件空间已满。请删除旧配置文件以便可以添加新配置文件。"

msgid "Do you want replace this profile?"
msgstr "您想覆盖此配置文件吗？"

msgid "Can not detect wireless module."
msgstr "未能检测到无线 USB 适配器。 "

msgid "The SSID is Empty."
msgstr "此 SSID 为空。"

msgid "Can not set this profile to favorite."
msgstr "未能将此配置文件保存到收藏夹。"

msgid "Unable to connect to the wireless network."
msgstr "无法连接到无线网络。"

msgid "System registration"
msgstr "系统注册"

msgid "Register Product"
msgstr "系统注册"

msgid "Register"
msgstr "系统注册"

msgid "Enter First Name"
msgstr "请输入名字"

msgid "Enter Last Name"
msgstr "输入姓氏"

msgid "Enter Email"
msgstr "输入电子邮件"

msgid "Registration failed. Please go to http://register.wdc.com/ to register your product."
msgstr "注册失败。请转到 http://register.wdc.com/ 注册您的产品。"

msgid "Would you like to register now?"
msgstr "您想立即注册吗？"

msgid "Do you want to receive future email support survey or free newsletter with special member-only discounts and latest news from WD?"
msgstr "您想要从 WD 收到未来电子邮件支持调查或包含会员折扣信息和最新消息的免费新闻稿吗？"

msgid "The media player will not restart to initiate the upgrade process. Since the new firmware is located on an password protected drive, please unlock the drive again after reboot."
msgstr "媒体播放器现在将重新启动来开始升级进程。由于新固件是在一个有密码保护的磁盘上，因此，请在重新启动后再次解锁磁盘。"

msgid "Please remove your drive from WD TV."
msgstr "请从 WD TV 中移除您的硬盘。"

msgid "Please remove your drive from WD TV,"
msgstr "请从 WD TV 中移除您的硬盘。"

msgid "Would you like to permanently delete the selected file?"
msgstr "您想永久删除所选文件吗？"

msgid "HDMI compatible mode"
msgstr "HDMI兼容模式"

msgid "About Live365"
msgstr "关于Live365"

msgid "About Live365 VIP"
msgstr "关于Live365"

msgid "All Stations"
msgstr "所有电台"

msgid "Only high"
msgstr "仅高"

msgid "Medium to high"
msgstr "中到高"

msgid "Low to medium"
msgstr "低到中"

msgid "Only low"
msgstr "仅低"

msgid "Sign in/Sign out"
msgstr "登录/退出"

msgid "Sort stations alphabetically"
msgstr "电台按字母排序"

msgid "Sort stations by popularity"
msgstr "电台按受欢迎度排序"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "There was a problem connecting to the network.Check your settings and try again."
msgstr "连接网络发生问题，请检查您的网络设置后重试。"

msgid "There was a problem connecting to the network. Please check your settings and try again."
msgstr "连接网络发生问题，请检查您的网络设置后重试。"

msgid "Are you sure you want to delete all accounts?"
msgstr "您确定要删除所有帐户？"

msgid "The video has been successfully added!"
msgstr "影片已添加成功！"

msgid "The video has been successfully rated!"
msgstr "影片已评价成功！"

msgid "HDMI deep color"
msgstr "HDMI 深色模式"

msgid "Are you sure you want to change the HDMI deep color?"
msgstr "您确定要更改HDMI deep color模式？"

msgid "Wireless Favorites"
msgstr "无线网络收藏"

msgid "Check for new update"
msgstr "检查新的更新"

msgid "Downloading new firmware"
msgstr "正在下载新固件"

msgid "Updating firmware"
msgstr "正在更新固件"

msgid "Firmware is being updated. Please DO NOT disconnect power."
msgstr "正在更新固件，请勿断开电源。"

msgid "Downloading new firmware for your WD TV. Please DO NOT disconnect power or internet connection."
msgstr "正在为您的 WD TV 下载新固件。请勿断开电源或 Internet 连接。"

msgid "The device fails to check for new firmware update. Please check your network connection and try again."
msgstr "装置检查新固件更新失败。请检查您的网络连接后重试。"

msgid "New firmware download failed. Please check your network connection and try again."
msgstr "新固件下载失败。请检查您的网络连接后重试。"

msgid "Setup Completed!"
msgstr "设置完成。"

msgid "This media server cannot be accessed."
msgstr "无法访问此媒体服务器。"

msgid "The device is busy. Please try later."
msgstr "无法访问此网络共享。"

msgid "The device has lost its connection with the media server."
msgstr "无法访问此媒体服务器。"

msgid "Current network setting"
msgstr "当前网络设置"

msgid "Current network setting:"
msgstr "当前网络设置:"

msgid "Join the largest worldwide video community! Please visit http://www.youtube.com/create_account to create your account."
msgstr "来加入全球最大的视频社区吧！ 请访问http://www.youtube.com/create_account 来创建帐户。"

msgid "IP address is invalid, please verify your IP address and try again."
msgstr "IP地址无效，请验证您的IP地址后重试。"

msgid "Subnet mask is invalid, please verify your Subnet Mask and try again."
msgstr "网络掩码无效，请验证您的网络掩码后重试。"

msgid "Gateway is invalid, please verify your Gateway and try again."
msgstr "网关无效，请验证您的网关后重试。"

msgid "DNS is invalid, please verify your DNS and try again."
msgstr "DNS无效，请验证您的DNS后重试。"

msgid "Thumb up"
msgstr "谢谢您对此曲目做出评价。很高兴您喜爱它！"

msgid "Thumb down"
msgstr "谢谢您对此曲目进行评价。抱歉它不合您的口味！"

msgid "Add preset"
msgstr "此电台已在您的预设电台中。"

msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

msgid "Delete All"
msgstr "删除所有帐户"

msgid "Remove Station"
msgstr "移除电台"

msgid "Add to My Presets"
msgstr "添加到我的预置"

msgid "Owner profile"
msgstr "所有人资料"

msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

msgid "This file is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "这个文件目前无法使用，请稍后再试。"

msgid "Cannot connect to "
msgstr "无法连接到"

msgid ". An unknown network error has occurred. Please check your network setting and try again."
msgstr "。发生了未知的网络错误，请检查您的网络设置后重试。"

msgid "Media library compilation in process. Media content will become available accordingly as they are scanned. Device navigation is still supported during this process."
msgstr "媒体库编辑正在进行中。在扫描到媒体内容的同时，它们也相应变为可用。在此进程中仍支持设备导航。"

msgid "Access Point can not be found"
msgstr "未找到无线网络。请检查您的设置后重试。"

msgid "YouTube can’t be accessed at this moment. A new firmware upgrade may be needed. Would you like to check for new firmware now?"
msgstr "此刻无法访问 YouTube。可能需要升级新固件。您想立即检查新固件吗？"

msgid "New firmware download failed due to incomplete firmware download. Please check your network connection and try again."
msgstr "新固件下载失败，原因是不完整的固件下载。请检查您的网络设置后重试。"

msgid "New firmware download failed due to unstable wireless connection. Please use a wired connection and try again."
msgstr "新固件下载失败，原因是不稳定的无线连接。请使用有线连接后再试一次。"

msgid "Thank you for registering your WDTV. Your registration has been submitted."
msgstr "感谢您注册 WDTV。您的注册已被提交。"

msgid "Thank you for registering your WDTV. Please check your email to confirm the registration."
msgstr "感谢您注册 WDTV。请查收您的电子邮件以确认注册。"

msgid "SSID should not be empty!"
msgstr "SSID应该是空的。"

msgid "Please do not use blank space name for device name."
msgstr "设备名称应该是空的。"

msgid "The firmware was successfully downloaded. The device will now restart to complete the installation."
msgstr "固件成功下载。装置将立即重新启动以完成安装。"

msgid "Upgrade firmware failed. The device will now restart. Please try again."
msgstr "升级固件失败。设备将立即重新启动。请重试一次。"

msgid "There was a problem connecting to the wireless network. Please check your network setting and try again."
msgstr "连接无线网络发生问题，请检查您的网络设置后重试。"

msgid "Wireless network connection lost."
msgstr "无线网络连接中断。"

msgid "Delete one"
msgstr "删除一个"

msgid "Delete all"
msgstr "删除所有"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除此项目？"

msgid "Are you sure you want to delete all items?"
msgstr "您确定要删除所有项目？"

msgid "Component"
msgstr "分量输出"

msgid "Thanks for trying Live365! We hope you enjoyed your free trial of our commercial-free service. Visit www.live365.com/wdtv for info or to become a VIP."
msgstr "感謝您嘗試Live365！我们希望您能喜欢我们的商业免费服务免费试用。访问 www.live365.com/wdtv 了解更多信息或成为 VIP。"

msgid "Reserved for VIP subscribers"
msgstr "保留供VIP用户"

msgid "Visit www.live365.com/wdtv for info or to become a VIP."
msgstr "访问 www.live365.com/wdtv 了解更多信息或成为 VIP。"

msgid "8 bit"
msgstr "8 位元"

msgid "10 bit"
msgstr "10 位元"

msgid "12 bit"
msgstr "12 位元"

msgid "day left on your VIP Free Trial."
msgstr "天为您的VIP 免费试用剩余时间。"

msgid "days left on your VIP Free Trial."
msgstr "天为您的VIP 免费试用剩余时间。"

msgid "hour left on your VIP Free Trial."
msgstr "小时为您的 VIP 免费试用剩余时间。"

msgid "hours left on your VIP Free Trial."
msgstr "小时为您的 VIP 免费试用剩余时间。"

msgid "New firmware download failed due to network connection error. Please check your network connection and try again."
msgstr "新固件下载失败，原因是网络连接错误。请检查您的网络设置后重试。"

msgid "The auto play content could not be accessed."
msgstr "自动播放内容不能访问。"

msgid "Local device is disconnected."
msgstr "警告：请在移除 USB 设备之前，应安全弹出该设备。"

msgid "User interface transition effect"
msgstr "用户界面切换效果"

msgid "Fade in and fade out"
msgstr "淡入淡出"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "A fatal system error is detected. The device will restart..."
msgstr "检测到致命系统错误。设备将重新启动..."

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Yes to all"
msgstr "全部是"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "This folder already contains a file named:"
msgstr "此文件夹中包含一个同名文件:"

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "您要覆盖它吗？"

msgid "Unable to play the selected file. Please refer to the user manual on how to change the file to a supported format."
msgstr "无法播放所选文件。要想了解支持的文件格式列表，请参阅用户手册。"

msgid "Part Number:"
msgstr "部件号:"

msgid "Press [Option] key for multi-lingual input"
msgstr "按 [选项] 切换到多语言输入"

msgid "Would you like to setup a login protection?"
msgstr "是否设置登录保护?"

msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

msgid "Added"
msgstr "已添加"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Views"
msgstr "观看次数"

msgid "Want to flag this video? Sign in to YouTube now!"
msgstr "为此视频加上标记? 立即注册 YouTube!"

msgid "Want to add to playlist? Sign in to YouTube now!"
msgstr "添加到播放列表? 立即注册 YouTube!"

msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

msgid "Press [Search] key to use search history"
msgstr "按 [搜索] 打开搜索历史记录"

msgid "From"
msgstr "来源"

msgid "On with login protection"
msgstr "使用登录保护"

msgid "Flagging"
msgstr "加上标记"

msgid "We are sorry. Pandora service is only for U.S. audiences and your IP is not allowed."
msgstr "很抱歉。的目前Pandora仅服务美国观众，而您的IP是不允许。"

msgid "This video is restricted by the video content owner and it is not available on TV connected devices."
msgstr "这部影片是由视频内容拥有者设为受限的，已经不能由电视连接到装置。"

msgid "Workgroup name"
msgstr "工作组名称"

msgid "Search History"
msgstr "搜索历史记录"

msgid "Samba Server Protection"
msgstr "Samba服务器的保护"

msgid "Check network status..."
msgstr "检查网络状态..."

msgid "Try to wake up system..."
msgstr "尝试唤醒系统..."

msgid "Worldwide"
msgstr "全球"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

msgid "South Korea"
msgstr "韩国"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgid "The file you are playing doesn't support trick-mode."
msgstr "您正在播放的文件不支持技巧模式。"

msgid "Flag sent to YouTube."
msgstr "发送到 YouTube 的标记。"

msgid "Create a new playlist"
msgstr "创建您的播放列表"

msgid "Choose your current playlist"
msgstr "选择您的当前播放列表"

msgid "The video has been added to your playlist."
msgstr "视频已添加至您的播放列表。"

msgid "Flagging Reason"
msgstr "标记原因"

msgid "Porn"
msgstr "色情"

msgid "Violence"
msgstr "暴力"

msgid "Hate"
msgstr "仇恨"

msgid "Dangerous"
msgstr "危险"

msgid "Rights"
msgstr "权利"

msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

msgid "Unable to play this video menu. Would you like to play video file?"
msgstr "无法播放此视频菜单。是否播放视频文件?"

msgid "My channels"
msgstr "我的频道"

msgid "Popular channels"
msgstr "流行频道"

msgid "Browse content plug-ins"
msgstr "浏览内容插件"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制板"

msgid "Mediafly dashboard"
msgstr "Mediafly 控制板"

msgid "Add to my channel"
msgstr "添加到我的频道"

msgid "Remove from my channel"
msgstr "从我的频道中删除"

msgid "Rate/Favorite"
msgstr "评价/收藏"

msgid "View episodes"
msgstr "查看情节"

msgid "Show info"
msgstr "显示信息"

msgid "Content source was added successfully to your Mediafly dashboard."
msgstr "内容源已成功添加到您的 Mediafly 控制板。"

msgid "The device could not connect to the network."
msgstr "设备无法连接到网络"

msgid "All Episodes in this show"
msgstr "此节目中的所有情节"

msgid "What would you like to remove?"
msgstr "您要删除什么内容？"

msgid "Would you like to rate for this show/episode?"
msgstr "您想评价此节目/情节？"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Fail to add to your favorite. Additional options are available on Mediafly.com"
msgstr "添加到您的收藏夹失败。Mediafly.com 上提供更多选项。"

msgid "Both"
msgstr "两者"

msgid "To set up your personalized channels you need to link your player with Mediafly account."
msgstr "要设置个人频道，您需要将播放器与 Mediafly 帐户相关联。"

msgid "Mediafly accounts are completely free and allow you centralized control and management of your favorite free online content."
msgstr "Mediafly 帐户完全免费，您可以通过它集中控制和管理您喜爱的免费在线内容。"

msgid "Option 1: from your computer"
msgstr "选项 1: 从您的计算机"

msgid "Option 2: Enter your Mediafly ID and password."
msgstr "选项 2: 输入您的 Mediafly ID 和密码。"

msgid "Enter Mediafly User ID and Pwd now"
msgstr "现在输入 Mediafly 用户 ID 和密码"

msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

msgid "Media Plug-ins"
msgstr "媒体插件"

msgid "Add Media Plug-in via mCode"
msgstr "通过 mCode 添加媒体插件"

msgid "Invalid mCode, please try again."
msgstr "mCode 无效，请再试一次。"

msgid "Are you sure you want to add the show: "
msgstr "确实要添加频道: "

msgid "This episode has been added to your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此情节已添加到您的频道。Mediafly.com 上提供更多选项。"

msgid "This show has been added to your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此节目已添加到您的频道。Mediafly.com 上提供更多选项。"

msgid "This episode"
msgstr "此情节"

msgid "This episode has been removed from your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此情节已从您的频道中删除。Mediafly.com 上提供更多选项。"

msgid "This show has been removed from your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此节目已从您的频道中删除。Mediafly.com 上提供更多选项。"

msgid "my rating:"
msgstr "我的评价:"

msgid "my favorites:"
msgstr "我的收藏: "

msgid "Thank you. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "谢谢您。"

msgid "and enter this code:"
msgstr "输入此代码:"

msgid "Invalid assoc code"
msgstr "assoc 代码无效。"

msgid "Remove Media Plug-in"
msgstr "删除媒体插件"

msgid "Resume"
msgstr "继续"

msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

msgid "eng"
msgstr "英文"

msgid "en"
msgstr "英文"

msgid "EN"
msgstr "英文"

msgid "fre"
msgstr "法文"

msgid "fra"
msgstr "法文"

msgid "fr"
msgstr "法文"

msgid "FR"
msgstr "法文"

msgid "ita"
msgstr "意大利文"

msgid "it"
msgstr "意大利文"

msgid "IT"
msgstr "意大利文"

msgid "ger"
msgstr "德文"

msgid "deu"
msgstr "德文"

msgid "de"
msgstr "德文"

msgid "DE"
msgstr "德文"

msgid "spa"
msgstr "西班牙文"

msgid "es"
msgstr "西班牙文"

msgid "ES"
msgstr "西班牙文"

msgid "chi"
msgstr "中文"

msgid "zho"
msgstr "中文"

msgid "zh"
msgstr "中文"

msgid "ZH"
msgstr "中文"

msgid "kor"
msgstr "韩文"

msgid "ko"
msgstr "韩文"

msgid "KO"
msgstr "韩文"

msgid "por"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "pt"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "PT"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "jpn"
msgstr "日文"

msgid "ja"
msgstr "日文"

msgid "JA"
msgstr "日文"

msgid "gre"
msgstr "希腊文"

msgid "ell"
msgstr "希腊文"

msgid "el"
msgstr "希腊文"

msgid "EL"
msgstr "希腊文"

msgid "tur"
msgstr "土耳其文"

msgid "tr"
msgstr "土耳其文"

msgid "TR"
msgstr "土耳其文"

msgid "ara"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "ar"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "AR"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "hin"
msgstr "印度语"

msgid "hi"
msgstr "印度语"

msgid "HI"
msgstr "印度语"

msgid "tha"
msgstr "泰国语"

msgid "th"
msgstr "泰国语"

msgid "TH"
msgstr "泰国语"

msgid "Would you like to resume play or restart from the beginning?"
msgstr "您想继续播放还是从头开始播放？"

msgid "Screensaver mode"
msgstr "屏幕保护程序"

msgid "Logo"
msgstr "标志"

msgid "Digital without HDMI audio"
msgstr "数字（无 HDMI 音频）"

msgid "Match video framerate"
msgstr "匹配视频帧速率"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Parental control"
msgstr "家长控制"

msgid "Set the new password"
msgstr "设置新密码"

msgid "Remove password"
msgstr "删除密码"

msgid "Would you like to setup parental control?"
msgstr "是否设置家长控制?"

msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入您的密码。"

msgid "Re-enter your password."
msgstr "再次输入您的密码。"

msgid "The password you entered do not match, please try again."
msgstr "您输入的密码不匹配，请再试一次。"

msgid "Setup completed. parental control can only be applied to folders saved in the internal storage."
msgstr "设置完毕。家长控制只能应用于内部存储器中保存的文件夹。"

msgid "Please enter the old password."
msgstr "请输入旧密码。"

msgid "Password has been removed."
msgstr "密码已删除。"

msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已变更。"

msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr "密码无效。请再试一次。"

msgid "Please enter the new password."
msgstr "请输入新密码。"

msgid "Remove parental control"
msgstr "删除家长控制"

msgid "Lock this folder"
msgstr "锁定此文件夹"

msgid "Invalid input!"
msgstr "输入无效!"

msgid "Input is empty!"
msgstr "输入是空的!"

msgid "Proxy"
msgstr "代理"

msgid "Please enter proxy address"
msgstr "请输入代理地址"

msgid "Please enter proxy port"
msgstr "请输入代理端口"

msgid "Proxy Address"
msgstr "代理地址"

msgid "Proxy Port"
msgstr "代理端口"

msgid "Restart network. Please wait... "
msgstr "重新启动网络。请稍候... "

msgid "The Mediafly service is currently unavailable, please check again later."
msgstr "Mediafly 服务目前不可用，请稍后再试。"

msgid "Internet Media"
msgstr "Internet 媒体"

msgid "Episodes"
msgstr "情节"

msgid "of days left on your VIP Free Trial.Visit www.live365.com/wdc for info or to become a VIP."
msgstr "天您的 VIP 免费试用剩余天数。 访问 http://www.live365.com/wdtv 了解更多信息或成为 VIP。"

msgid "Connection Successfully.Would you like to save this network connection Automatically?"
msgstr "连接成功！ 您想自动保存此网络连接吗？"

msgid "arabic"
msgstr "العربية"

msgid "hebrew"
msgstr "עברית"

msgid "Change Location"
msgstr "更换地点"

msgid "Wall"
msgstr "涂鸦墙"

